諗到黑警遮仔會果一百億轉去邊唔洗驚制裁啦！

襟哂出黎用藍鑵曲奇收埋係床下底啦
40000幾鑵夠唔夠裝呀？
唔夠就買嘉頓什餅

學蝗 僭建幅銀紙牆

有得諗喎